買白石角on9 啲定掃管芴on9 啲？

兩舊都喺屎？

白石角啲樓中樓比狗住

白石角行一陣到烏溪沙站 ok喎

行過對面海？

你嘅一陣都幾耐吓

行兩個鐘？

shit記錯咗

系, 行去中環都得

你喺咪想講白石

應該係

掃管勿平到9xxx一呎都有
白石角萬六

住開馬鞍山，覺得白石角環境幾好，交通而家都多咗巴士小巴去大學站

掃管勿行落d都叫做有黃金海岸， 白石角咩都無

唔計價錢
白石角好少少

白石角，
俾咁高既溢價，
搬到咁遠，
但啲樓密到痴撚線。
車位比例又低

得嗰邊啲AA同蟹貨業主，係咁FF黨鐵會加個科學園站俾佢地
掃管笏至少係特衰政府有喺東大嶼計劃，規劃有地鐵經過直出香港島
當然我唔希望搞得成

呢d ff計劃算鳩數 就算政府過左
渣樓做埋大維修都未通車

白石同白石角點同

摩西

大學同大埔墟中段加個站？定造條單軌服務私樓居民，。搭小巴巴士咪得囉。

行去中環都得啦，on9仔

白石角唔係去旅行野餐架咩

Pak Shing Kok行一陣到將軍澳站 ok喎

白石角賣到17k 一呎都有人買
個位仲衰過掃管芴

唔係咁講，近中大
掃管芴on99塞屯公仲戇鳩

白石角側邊啲配套狗屎垃圾咁，除非有車無車極喎方便
Shk 啲樓有質素

利申有份起

sorry呀
屋企人都有車

一落去海濱都唔同啦

睇吓咩價錢

如果係$16000 的掃管笏vs $16000的白石角

咁我會揀白石角

掃管笏新盤$10000-$17000都有， 白石角新盤$12000-$19000都有

笑左

行幾步又到大尾督

起馬行20分鐘
買小小野又行20分鐘番黎

個度咁多個屋苑都無一間超市759之類？
下下來回４０分鐘？

7仔都冇 講咩759
行15分鐘仲有愛琴海既 跟住就乜7都冇了

等我喺個度開番檔士多
無限商機

有車大晒咩，全家人一人一部車？

沙田環境好

唔止啦，落斜咁街都20-30分鐘

科學園都有啲舖頭同餐廳？
利伸，未去過

大家樂 Pacific coffee果d

最遠嘅屋苑行去科學園
駛唔駛15分鐘

Youtube 有片
日日咁行身體都健康啲

要

咁好on9
想行去科學園食飯散步都唔得

沿住海濱長廊慢慢行差唔多
相比起行過去更加多人會踩單車
有條咁完善嘅單車徑

應該預左收工係街食飽返屋企 根本無可能煮到餸除非有工人

退休生活一流

掃管忽其實都好靚 密度低過白石角

掃管忽好啲

咁多個屋宛連一個商場都冇，
巴士小巴 非常少車，
咁大範圍有一間細間百佳、759、再加一間疑似西餐，跟住就乜都冇，
日日食Lunch要行15-30min去科學園，
因為咁多個屋宛D路左封右封，最近一係行外圍吐露港公路行，一係就海邊經過金旦行入科學園，
冇車真係咪唸，
更正： 係車位

偽豪宅⋯⋯
好大陸小區feel

與世隔絕

東鐵站等到個孫出世都唔知有冇
屯門南，洪水橋，東涌東西站講左咁耐圖都未開始畫

白石角退休就啱

兩舊屎嚟講 唔計價錢 一定奶白石角
不過呢個價錢我寧願買港島/九龍30年大型屋苑

我更喜歡掃管笏

白石角d樓密到傻
有車都未必有位泊

白石角好似好唔方便
有朋友買左但未收樓，兩公婆一個係中環一個係柴灣翻工，唔知邊到嚟嘅勇氣買咁遠嘅樓

白石角呢d 退休人士樓係現時只值$9000/呎，買樓誠哥都話要location 架啦 其實天賦海灣呢d 中伏盤已經比晒資訊大家，千奇咪買科學圓白石角果頭

等車連搭車一小時到啦！一小時生活圈ma

得罪講句，屯門南，洪水橋呢啲國家規劃都未郁，點會搞到白石角站，業主們都係諗十，我巴士小巴呢啲算喇

1 程運氣差變1.5 hrs

掃管笏平好多

住得依兩個地方 都揸車出入啦

佢點解唔買康城 樓價差唔多 起碼有黨鐵

住得個到 行乜鳩 仲入過黃金

HKTVmall 1137 win

睇價錢
掃管笏一萬頭呎 vs 白石角一萬中一呎
我當住遠啲但交通費俾多啲，我會揀掃管笏

白石角好過掃管芴。
後者附近太多圍頭佬同d 地盤，番左支那咁

掃管笏個價平過出面
當無錢焗入去住無辦法

白石角差唔多價都勁多替代品

住緊逸瓏灣 表示好慘 啲基層搬曬入黎變左貧民區

白石角遲D開港鐵站升到火箭

你問過天賦海灣未？

想請教下 天賦海灣有咩問題

其實白石角嗰啲屋苑好多專車出沙田，大埔，大學

如果時間就唔岩可以坐小巴
小巴好密下
應該2~3分鐘就有一架

出沙田十分鐘
每程8.5

想平啲可以坐九巴
4. 幾
不過好疏下

交通唔係白石角最大問題

最大問題係佢無生活配套
無野食，無街行下
foodpanda, deliveroo, uber eat
全部唔送

隻秋隻既話 白石角好啲

遲下東鐵加站

快極都10年喇

新樓時呎價太高，導致全部二手都係蝕讓

白石角新樓個批呎價都差好遠，唔計啲全海景，內園景呎價由13k-20k都有，逸8、朗濤呎價平，海1-2中間，雲匯、嘉熙個價就特別高，所以都好難一概而論一定蝕

好難揀

aa吹到成個大生活圈咁

最近嘅行入去，穿出穿入
都10分鐘啦

差唔多都要10-15分鐘
不如搭車去沙田好過 大概8-10分鐘
同埋真係無咩商場
果度得marketplace，Watson’s同759
依3個唔洗點行 1-2分鐘都到
但太小
要行去科學園先有百佳

但斷估都會好過掃管
要行25分鐘先有marketplace
白石角起馬落樓都有marketplace同Watson’s
當然一定無大圍上蓋咁正

規劃入面蕉坑會起公屋，恆基又想係蕉坑插旗，加埋 shk 仲有塊地係中大果邊未到，到時交通一定冚家產

雖然係遠，但掃管邊駛行25分鐘去marketplace..

個盤好撚柒細
買咗正傻閪

買山山on9啲

要行去黃金先有marketplace wor

我岩岩google左
真係要25分鐘

識人買左白石角
係咁話去大學站好快

是但啦佢地開心就得

一個呎價萬頭
另一個呎價萬中
白石角仲要唔係方便好多

科學園果邊冇野食咩? 成排餐廳喔

不過行過去最近係逸瓏灣8 都要五分鐘

白石角逸瓏商場有martketplace 7 仔 屈臣氏
天賦就有759

讀中大就知白石角係西地方
對住海都係焗 高密度 樓望樓
大學站踩單車落去都起碼15分鐘 條路又熱又曬
繁忙時間入大學站個迴旋處 白石角加埋馬鞍山啲小巴巴士的士 塞撚到 基本上未到站就要落車行入去
再者平時東鐵多人到爆
揸車先好考慮住 不過呢個價錢住到市區廿年內樓啦...

掃管芴，早一、兩年１０—１１Ｋ買個批就無咩問題，五百幾萬就有兩房梗廚，環境應該舒服過白石角。
買恒大１６Ｋ。。。個班就

講真 掃管笏最大隻房型都係好細
個露台真係只企到一個人

邊個屋苑？

掃管忽行一陣到屯門站

你當掃管芴係一個屋苑？

行遠少少就到荃灣西
仲要平過海之戀一大截
無得輸

行過機場又方便。

邊個屋苑10-11k?

你試下行一次，15分鐘內，係遠，但真係唔係廿五分鐘

小弟就係買左恒大，應該係一生污點

星堤 oma oma The Carmel都係九千幾起

又一個搞錯咗白石角同白石

10k買掃管芴上源輸極有限啦，點都係15-18k買嘉熙，雲匯，海日灣on9 d

仲起緊嗰個

果度根本就只係值10-11K 咩配套都冇

果到仲有個星堤2期準備開地盤
到你含大入得伙 應該就可以享受日日食塵 每朝唔洗較鬧鐘就自動比打椿叫醒既快感

不過最慘都係星堤1期 捱過佐NAPA就黎個含大 到含大完佐又整個2期

天才先買恆大

游水過去?

Carmel起碼有青山公路紅van出荃灣/旺角。

方便好多 樓下就係巴士站
橫惦行去黃金海岸都一樣咁遠
最近仲開始入伙 買恒大貴又樓花

建期既話撻左佢啦，上源貨尾一房都只係賣緊13K，仲要好似今年入伙

個人覺得白石角衰唔晒, 二邊都車位不足死症, 白石角至少步距內叫有間百佳, 科學園食肆選擇少都好至少有三幾間選擇下唔算貴, 環境上即使最入果個屋苑離海邊都叫近收工放假可以隨時落去行下, 目前交通係唔掂, 但至少離大學站夠近唔會塞, 如果入晒伙之後有條雙層線服待呢邊我覺得可以. 至於掃管FUCK...........塞完屯工仲要轉車入去, 一出屋苑所有野要靠黃金. 可以預期HKTVMALL可以食晒呢區.........當然啦, 一比一我覺得掃管輸好多, 但唔同價無得講

掃管芴10-12k果班都係睇送食飯
白石角16-17k 都痴撚線，康城有地鐵又好快有商場，過海快過白石角

點睇大埔天鑽

掃管笏好多大盜經山徑出入
保安好咪買囉

同意上面大部分巴打
如果我有$呀
一定唔住呢2度 on99
2邊都乜撚都無 慘到
買返泥都比人笑啦!!!!!

白石角，科學園站9up概念盤

屋企人買咗三房
出年先入伙
出入算方便嘅

白石角一開始賣嗰陣
我以為係sell低密度退休生活概念
點估到而家搞到插哂針咁痴撚線

白石就真係低密度

白石角狗也不
利申:住咗5年

比你講咗先
我大埔撚成日踩單車經過
啱啱發展時仲諗雖然唔太方便
但應該低密度退休一流
之後先知近吐露港果面嘈至仆街
同埋迫到咁

講環境掃管fuck仲好，有次行完千島湖經過，個區幾舒服，不過交通真係

上源，NAPA

星堤好似起好有8年，當初賣賣4k 好似

長遠係利好
But don’t ff too much
呢幾十年想住得好又想賺升值，正正經經買返大西北市區算

去火車站都算遠

2015年時屋企住逸瓏灣
屋企係大 屋苑又靜
平時放狗就行海濱

而家出面多8個新樓盤
交通已經夠垃圾 半個鐘先一架巴士出大學站
或者等小巴出沙田
8點前屋苑有小巴去大埔墟買餸
平過要番工未搭過
渣車又要塞吐露港
第時真係入哂伙 真係唔知點算

利申：上年已搬港島

摩西?

掃管芴啲村屋有光纖寬頻未

咁佢無講錯嘅去大學或者沙田站又唔係話真係好遠

只係附近的確幾荒蕪下囉

應該拆果陣黨鐵站就會開

人地起碼去到火車站先
同埋新達廣場都叫有生活所需，雖然新達其實都無咩好買。

嘉熙真係戇鳩鳩
車位小成咁
搬得入黎賣到咁啲價都預左啲人係負擔到
咁唔方便都仲咁小車位
有朋友住yoho midtown 輪車位都輪到佢唔要架車，一個擺附近爛地，每次拎車行到戇鳩鳩，果啲位咁方便都咁多人養車，仲話白石角

其實早2年前，踩單車經過白石角，覺得𠴱度好鬼臭，係大陸𠴱陣屎坑渠臭味，有無人索過？

唔洗做又有車就一流
要返工就不了

留名等睇人後悔唔買白石角
最新消息係前有逸瓏坊商場，後有優景里商場
掃管忽有排都追唔上
白石角要比都係同將南比啦
過多一排白石角交通大改善之後
就知邊個精邊個笨了

補充多少少
現有逸瓏坊商場已有 market place,Watson,7-11,酒樓，診所，salon，coffee shop
行過隔離有大間759，同另一間西餐

兩個地方既地盤都做過，白石角起碼叫做行半個鐘到9個字有機會去到大學站，萬一好似又遇上打風冇巴士，都叫做可以多個選擇，掃管芴比較偏，上次山竹冧樹，完全係入唔到去開工

留名睇俾人話係 AA 狗
利申 中立

無所謂
反正連登仔要既野不存在
要新要大要地鐵上蓋要平要大發展商要市區要落樓咩都有

做人要取捨
除非你無限錢

岩

連登仔一邊屌元朗
一邊上買721上蓋

BTW,星堤果邊唔知買埋車位幾錢
有車想平平搬入去但驚租車位好易比人操控價格 因為附近都冇車位 想租爛地都冇

好aa feel

Aa唔aa唔重要
就只係想同大家講
買邊都好，自己落去實地睇下先
唔好淨係做鍵盤戰士

白石角真實感覺無睇相咁密
原因係得15至20層樓高

去過啦

同將軍澳比 將軍澳發展左幾多年呀
只係個地鐵站 都大勝啦下話

過多十年可能會計劃起鐵路，到你退休應該起好掛

麻麻哋

連登仔真係好好笑
一邊要罷鐵
另一方面又要有鐵係樓下

就算真係有咩科學園站

白石角都係伏味濃，你地努力啲sell啦

發展多20年都未必比到啦
將軍澳點都係港味新市鎮
白石角成個大陸小區咁

就算唔搭鐵 將軍澳巴士線都完善好多啦下話

識人鐘意買依啲地方住
就係貪佢交通唔方便，得周邊得少少配套夠生活
交通太方便，有大型商場，就會引左好多自由行去
佢就係想避開啲自由行

白石角個價太貴，如果唔係新樓，13-14k就差唔多

Why

結果佢自己都唔方便

點解掃管笏唔起返個商場?

買得呢d位 + 唔介意唔方便的話
心目中應該唔會係想住插針式住宅卦

而家變相叫做淨係向住吐露港嗰堆單位先至真係開揚

新地外園咪開揚、柱柱向海
中間果班黑洞唔知仲咩

真 13-14k先合理
向海就17-18k
發展商賺到盡

我都想知

同價錢我就揀康城
起碼有黨鐵

咁我寧願將南
康城不了康城真係又高又密
Btw白石角果d 9成渣車撚，黨鐵佢地fucking care
不過要搭地鐵又買黑洞住果班就真心唔明仲乜9

入晒伙之後個車位比例應該去到8-10伙人爭一車位

將南都19 20k啦
咁白石角新樓16至18k好正常

康城密度高，有排發展，價難上

你地成日用掃管忽新樓黎比
新個堆係咩發展商？
萬科，永泰，含大

搏地鐵站開

白石角隨時可以設mtr站
去康城嗰架車本身會經

康城堆田區，咪又係大把人狗衝

白石角算乜呀

成日都講 樓都起埋唔知仲等乜

住白石角岩晒釣魚人士

Pak shing kok自己有站

both

供完都可能未開

果然係天才小車手
架野識飛

佢以為白石角係百勝角

白石 白石角 百勝角
大把兒登仔地方都未分清走去評論樓市

依家咪13/14k

方圓百里得星堤住緊人
起個商場益地盤佬

白石角大把細單位，邊有咁多渣車撚

環境係唔錯，但返工就不了

Ching 唔好咁 mean 啦

嘉熙有人中武肺

咪聽aa吹、得個幾千户開地鐵機會係0

岩岩入伙就有人中？

細單位唔等於唔係渣車撚既
不過買唔到自己屋苑車位要泊爛地je

所以我就話
上黎話呢話路
分分鐘連示範單位都未入過

住白石角細單位唔方有錢得去邊，有幾多個仲有閒錢養埋車

呢個post 開頭笑9 佢地18、19k一尺on9
依家又話唔方有錢得去邊養唔起車
18、19k講緊一房都7球

但掃管芴行一陣就到中環喎

其實呢到係咪全部人都係住市區靚樓
住沙田，大埔嘅應該覺得白石角交通問題唔大
配套可能係差嘅現時
但我又唔覺之後白石角唔會加配套
至少預期多返人，科學園入面食肆，超市會多返
望返火炭做對比咪差唔多
起碼多幾架小巴先
另外有人話會加黨鐵站
真係咁緊要咩？
加多幾班巴士經科學園路出石門都解決塞車問題
又話罷搭黨鐵

掃管笏就真係唔識幾多
但見佢賣樓個賣點都係圍繞住大灣區
擺明係預同大陸接軌
你住唔住？

買樓就睇你想要咩啦
最好就平日，假日都去睇驗一下
有人鍾意靜，有人鍾意方便
但買得新發展區都唔會預佢方便得去邊？

白石角貴，同一筆錢可以買其他盤
買掃管芴既人只能選擇買濕地公園個西盤
所以買掃管芴唔係on9，係馬死落地行

講到吐露港唔塞咁

白石角貴係講緊solaria?
我見佢600up 有人買佢啲細單位
個啲人應該係好有錢所以無咩所謂
我見雲匯，海日灣尺價之前開賣個時有13k-14k 左右
睇返大埔，沙田又真係得返堆舊樓同居屋揀到
睇過第一城，沙田市中心個啲樓
第一個印象係咁貴買啲咁嘅野
（對比價錢嘅話應該用同區？）

大西北不嬲都平好多
如果淨睇價錢就無咩好講
好似元朗洪水橋夾住個位有堆私樓賣得幾平但唔太細
還掂都係大西北，對自己好少少會好啲？

真係唔逼啵！望到罅海就算俾高溢價都回本！

白石角發展進行中 海日灣入伙面對沙塵滾滾

18，9k一係向海、一個蚊型單位，2者都唔係買白石角就真係智障～
而且買7球樓要6萬幾家庭收入，一個人揾6萬幾係多，2公婆加埋揾6萬幾只係一般收入，供樓都冇左2萬幾3萬，真係冇幾多家庭揾6萬幾供3萬樓㑖有閒錢養車

車位比例得海日灣朗濤正常d

點睇都後者啦屌

師兄呢個價位有冇其他地方好介紹？

巴打 我明你點計
不過白石角出果時，柒婆係未轉按保計劃
一房當6球起7球，係要俾4 成首期，所以計返借3球供12k到，佢地應該月供15k下；二按果班另計
我調轉睇雖然好多人笑佢地on9, 但佢地係好有實力果班，養車無咩難度

不過實力還實力，on9還on9 ，十幾年前買同區比華利山都超有實力，但到依家都要蝕

如果你買樓
連發展商都唔睇
走去買億京我都無野好講
億京起開商廈
十幾年無起過樓
十幾年前淨係起過兩座單棟樓

又密又暗

地板用大陸拋光磚！cheap 撚到呢

荷蘭返黎

依度講正面分析 = aa

正面分析車款=sales
正面分析保險=agents
邊有討論空間

其實一海之隔既白石已經有曬你所講既寧靜

仲要係沙中線總站，有個商場仔

咁咪去買白石囉
佢比較緊白石角同掃管笏

白石角係全部on9，密度高

掃管笏就恆大嗰個on9，新劏房之城
再入面嗰啲都還好，係個總價貴

初頭以為白石角係中藥

屯天元大西北，on9
粉嶺上水有牛有水貨佬，on9
荃灣油尖旺港島多人多車又嘈，on9
觀塘將軍澳西貢塞車都塞死，on9
沙田大埔馬鞍山自成一角，on9
東涌大嶼山太遠，on9
其實香港每個地方都on9
除非你有錢

事實上係一啲都唔方便，同沙田火炭比起。所以係咪將價就貨呢。

望下個市，咦白石角開價都唔低喎？
原來話係預期內有科學園站⋯事實上都未成事，咪玩啦，咁sell都有。預佢有鐵會大升，就反映到價 (咁當然，成左事就已經另一玩法)

如果從來唔太介意交通，當然可以考慮啦
但如果係信aa/民賤聯話會有鐵，依家係搏架咋，要諗下係咪伏先。

樓起到咁矮，全部良心發展，
50層先叫密啊

所以傻嘅，點會逼，依啲叫人情味

向海果批環境係正既
即係新地外園果幾柱/另外果幾個屋苑高層
過海返工+黑洞就真係無法理解

白石角啲盤開價無幾耐調低咗
買樓某程度係睇眼光
個到值自己洗幾多錢買，每個人都唔同
個價唔啱咪走

相信有睇開樓嘅都唔會信個aa
正常人更多唔會信民建聯
每區方便程度就會因應人口而增
政府係柒，但都會做啲野嘅
火炭方便咩？

御龍山ok
上山果d不了

巴打住個頭？
遲下堆公屋，居屋入伙咪逼到仆街

以前住過
居屋好似一幢咋
駿洋喺山上面

但得一個火車站
巴士小巴又唔多

連登級數最少都御龍山同駿景園
銀禧都行開一邊啦

下，咁都問得出
同白石角係兩回事囉

御龍山已經上蓋，榕翠園都近鐵。
銀禧駿景本身車位多，駿景有埋shuttle出新城市。

樂林路上面嘅，大部分都有車位。
你講嘅唔方便，係咪穗禾苑/豐景上面𠴱啲？
你又講埋居屋公屋，咁完全係工業區嘅事

絲打好憎白石角？
都話明off topic 都要做比較

上蓋緊係方便但唔係個個都住上蓋
火炭好多人住，朝早係個到上火車係迫到想死
榕翠園條大直路又係行到想死（銀禧個邊直頭係臭嘅）
shuttle 出新城市所以好方便？成個沙田都係十分鐘出新城市㗎啦
講緊火炭火車站，咁link埋火炭工業區有咩問題？
係咪收到風起多個或者多啲交通工具可以isolate佢？
但多啲交通工具又搞唔掂火炭繁忙時間塞車問題
我唔係踩火炭，火炭幾好住但算唔上方便

大哥，你自己比較先
無人講火炭，係你up先⋯⋯

“ 其實呢到係咪全部人都係住市區靚樓
住沙田，大埔嘅應該覺得白石角交通問題唔大
配套可能係差嘅現時
但我又唔覺之後白石角唔會加配套
至少預期多返人，科學園入面食肆，超市會多返
望返火炭做對比咪差唔多
起碼多幾架小巴先 “

係你拎嚟同緊白石角比較啊
𠴱邊車位相信唔夠
如講鐵路站，都一定輸
(當有埋科學園站)

你要推白石角咪推囉，唔話你係aa都唔信
Aa成日水火炭準買家入白石角

你要講得繁忙時間，咁有邊度係唔塞車

屋苑Shuttle方便，係因為得車程？係可以唔需要行出屋苑就搭得，而且出入都係住客。同埋新城市有專用上落位(and 帝堡/帝琴) 你點同其他巴士/小巴比啊

大直路夠直，無彎角無燈位，3幾分鐘行到，都要彈，厲害

路臭，相信係講緊狗味，其實𠴱邊大大個彭福，已經主打緊養狗生活圈，好多人覺得係賣點，但你就⋯

另外已經有師兄講左，連登火炭當然係講御龍山駿景(勉強加埋銀禧)，原來你想數埋駿洋邨𠴱邊，穗禾上面。係用來比較白石角，想帶出白石角未有居屋公屋L？好啦，咁我無嘢回應

傻啦
連登理論：御龍山好撚多大6人 垃圾
駿景園成廿幾年樓齡咁舊又喺山上面 垃圾
個馬場景係沙田馬場唔係跑馬地 垃圾
住銀禧不如住公屋
私樓得Mount Nicholson同獨立屋合格（大埔比華利山除外)

你係咪思路上有啲問題
有晒trace 都可以理解成咁
我都無野好回應了
自己睇返前文後理講咩
再講都無咩意義了

晉名峰呢

你話唔係咪得囉，火炭又係你提先

話火炭不足，而推白石角，
就係聽過aa講起，原來連登都咁巧合

算啦，比較返掃管芴啦

連登有你就夠了
logic number one

大學沙中線直去會展金鐘wo

同意，有啲問題易解決，有啲難，要識得分析先好去買

其實對連登仔黎講
咩叫密度高？
我真心想學下野
康城算唔算密度高？
第一城算唔算密度高？

感動

係
唔通你同我講，青山公路可以突然由每邊一條行車線可以突然加到三條？又可以突然係屯門公路加到出入口？

白石角上大埔方向兩條行車線，出九龍三條行車線
本身有三個出入口去吐露港

係
唔係喺

感動係有人真係討論野
掃管笏揸車都會嫌佢偏僻仲要塞

你搵日踩單車去白石角睇吓啲樓
兩幢樓近到對面屋條女啲閪毛都逐條睇到，越新嗰啲越痴線
話之你康城一百幾廿層，都唔會樓同樓貼到咁
你話市區咁起我都明，你老味買到山旮旯咁遠都要咁真心on9
仲要貴到hihi，科學園豪宅區唔講我以為去左新界啲牛屎圍村，呀唔係，呢度真係新界sorry，發展商圍村

jesus

白石角好L多大陸人，不了

連登仔：九肚山新界山扮乜撚豪宅，得一條車路上太隔涉，乜7 配套都無住喺度正on9

無樓一身輕
買左樓之後個度比人數臭唔開心呀?
大個啦無咁玻璃心啦 成堆白石角衝出黎
人地掃管芴都知自己事收曬皮 你地仲死J爛J

有無試過不見天的感覺
去康城望下

白石角最on9，講黎講去都係億京起既海日灣一二
樓望樓
雲滙嘉熙中間係有海景的
因為兩個發展商錯開
之後朗濤，逸8都算開揚啦掛？

要同掃管笏比，我諗都係想買平嘢
有錢買800萬以上嘅當然可以揀到內園景
但啲冇房一房細兩房，你講朗濤 逸瓏灣咪又係貼一貼
康城低層不見天係一回事，白石角樓同樓近到可以格劍又別有風味
仲未講康城都話有黨鐵（未來）有商場打下飛機

掃管笏恆大賣白石角價錢當人弱智，但再入啲其他盤就呎價平啲，但得返啲600幾700萬，好似揸呢個錢都可以搵到屯門瓏門細位

有d人喺777未放寬之前就買左掃管芴

以前話600萬至做到8成按揭先焗買到咁遠咁細
今日800萬都最多做到9成，啲人仲駛乜要你掃管笏400萬二百幾呎
一呎10000左右嗰啲都還好
買萬七蚊呎嗰班等坐10年艇

竟然有人會拎掃管芴同白石角比...

作為渣車既屯門人，想話比大家聽：
"掃 管 芴 既 交 通 配 套係 on 撚 9 !"

同埋，從來都唔會覺得買得呢2個地方既人，係會冇車。特別係掃管芴，根本等巴士呢個option，白石角衰極都行到去大學站...

我諗買得白石角既人，就係想有個低密度d 既生活圈 + 渣車又方便，起碼出港九會方便d。
所以上面d on 9又講黨鐵又盛，我真係r lun 哂頭。

利申：睇緊大埔天鑽/承峰...白石角一帶（天賦海灣）/康樂園
求推介環境靜 + 方便出freeway + 3/4房 既盤

本身掃管笏係十一號幹線樞紐
北通藍地去元朗
會有屯公出入口
南向駁落青龍頭跨海大橋到大嶼山高速
但2046都未知起好未
不過而家呢邊個規劃都係for將來變新市鎮
類似洪水橋咁

嘩 行家圍爐

好中肯

好L多aa sell人入白石角係用黨鉄做賣點㗎
話知你上車客，一樣水你一獲先

講真，白石角要揸車，但車位係咪唔太夠？
麻煩依個po嘅aa解答下

中密度定位，但低密度價錢，
最後係高密度觀感。

咁係咪on9呢

塞車塞到2046

黃店

962E

你sure白石角行到去大學站？

locobike用家

以前住NA山頂可以望到科學園
師兄話可以行山落去
唔知穿過中大座山係咪最快到大學站

用咁嘅標準
park yoho、麗城花園、尚悅、屯門馬頭、清水灣半島、秀茂坪嗰啲全部都可以升level當係鐵路沿線啦

雲匯嘉熙要極高層先望海 18k

天鑽啦，內園冇白石角屋苑咁逼

你on9

雲滙一期4座向天賦海灣全部都望海喎，低層都有海

交通：白石角 （好DD)
環境：掃管芴（好好多）
配套：白石角
價錢：掃管芴（10k vs 17k)
發展潛力：掃管芴

唔睇價錢，白石角好過掃管芴，但睇埋價錢，我情願買掃管芴、藍地

掃管芴仲有條小秀村未發展，如果發展埋會大規模過白石角好多，係屯公起多個出口落去唔係無可能。

你唔知我唔怪你
遲下你入屋就知
我有朋友係嘉熙行出露台係望到海的

師兄，環境係點計？

嗰陣抽海二 浪濤都抽唔到 結果買返二手算

如果您係話白石個迎海 都ok

起碼都叫有多啲鋪頭

白石角就真係貪佢天賦堆千尺單位之外都冇咩好

唯一好處係練跑

大埔科學園來回10k

老實講，我買掃管忽新樓，倒不如買番黃金海岸或者深井啦

但白石角，如不揀mos
只計大埔沙田大圍，唔太舊有咩揀？

根據連登標準，唔知咁樣算唔算密過公屋呢

第一張就係我話兩邊中間見到海

天賦海灣果邊都仲ok，信和擺哂成幅地
之後果幾個盤分哂發展商塊地又勁細，真係逼到爆

AA: 海景單位

講真萬幾蚊呎都唔會妄想求有海景喇人地萬幾蚊呎有海景講緊可能lump sum係要9球以上，但白石角萬幾蚊呎6，7百萬買到一線發展商全新樓，喺大埔沙田係好難搵，同埋最緊要附近無公屋無鐵路係會少好多閒雜人，呢度係買居民質素同環境

環境？
AA賣夠廣告未

個海景闊到

白石角信和盤以外原本係用嚟擴建科學園 點知盲搶地變咗做住宅 仲要放寬樓面限制 硬係逼啦
根本個邊冇預過住咁多人 所以乜配套都冇

aa出沒注意

真心想問，得條“喇”海，到底有乜好睇呢

係囉，無公屋居屋一定係靚point
但又享受到密集嘅豪宅風人情味

2邊都山旮旯，自駕必須
但唔知掃管芴啲車位如何？

如果夠嘅，睇埋價錢，真係唔會揀白石角

其實白石角17k真係on9
買返馬鞍山啲無敵海景舊樓都係咁上下
管理費又平啲 配套好100倍

我係入面其中一個單位既業主，其他係我朋友單位既相，唔好成日以為係aa先，嘉熙只係我其中一個物業，我都想知呢區有咩新樓更好選擇，請提出指教下

Moses

大埔區應該得九肚山，康樂園同比華利山先緊緊 meet 到連登要求

師兄我明丫
如果住開大埔沙田，想新其實真係無咩選擇

買白石角點解唔買烏溪沙

白石角密撚過閪 不了

要海，買黃金、愛琴、浪翠園啦，呢條la海😂
一樣都係唔方便，但青公個邊270無敵日落景，仲要平你一大折

白石角買環境
好似喺唔知邊度睇過，嗰度隔離 (吐露港公路另一邊) 仲會繼續起, 有一塊地係新地雲匯3.0，跟住好似隔離勁大塊地係恆基同埋乜乜乜劃作公屋發展

我買樓前都唔明呢點
點解咁多同區客
會追到新界東貴過市區
當然你住開新西未必明

買樓不是一個人的事，係兩公婆共同考慮過，仲要睇兩者係咪要近屋企
老實說，大埔沙田呎價貴過白石角好多添
你地唔話唔值？

到時含大同永泰果堆起好哂 就算無商場都有士多掛？獨市咁濟

我行過

行左半個鐘先到

白石角 ...

原來咁就係海景
你係白石角業主？

白石角近科學園嘛 點同
同埋有貴又平 3房貴既萬7 8一尺
平既萬3 4一尺都有

上源宜家九千幾一呎
其實抵唔抵

白石角比退休人士/支那人住啦，成個大陸小區咁，大灣區生活體驗

如果要過海返工真係攞苦嚟辛，轉完小巴/巴士再轉黨鐵，無車果班，日日來回交通費分分鐘買多一個午餐，車程又唔係短，咁辛苦唔知為乜

新果咋盤屋苑同屋苑之間又密到傻，生活配套？！睇你要求乜嘢啦，入得去住就預左假日長洲咁，疫情後就封路比人跑步比賽，岩哂有份參賽既健兒，唔鐘意跑？落去踩下單車/釣魚，繼續FF下白石角有幾正

根本掃管fuck又係另一舊屎，屎同屎比

有單車

我都唔明 明明個度遲下都3 4 千伙人.....足夠養起一個細商場, 我唯一諗到係可能土地處唔批或原居民反對?

賣哂啦下話

仲有啲

9千幾蚊有咩 大單位？

五六百呎都有

應該無哂

一年前都無晒啦，係一出第一輪先有

係得一開頭既低層先有

最on9係白石角雲X賣樓果時話有shuttle出沙田，結果。。。。

好似真係有shuttle

住得白石角既人你同佢地講交通唔方便？
你唔去笑鳩比華利山？

查清楚先啦
一陣比人笑你on9a🤣🤣🤣

連登點會睇得上比華利山墳場

雲匯好似係雷霆負責
雷霆負責果啲衰極有限

最正都係將百勝角，白石，白石角炒埋一碟

屋苑星期一至五有Shuttle ？！架shuttle得星期六日就係只限home square 開去白石角，仲要係跟home square 營業時間開

白石角個地點先係問題，掃管芴都唔好得去邊，兩個地點都差

掃屎忽都會有人買

買果個都戇尻尻

日日青山公路塞到變白痴仔

得條濕柒管翠路出番黃金海岸

巴士得架黨巴K53同狗巴252

日日都係極小班次

一係渣車,咪又係要塞青山公路

一係就行撚到傻閪咁出番去

仲要畀啲撚屌唐狗肺尻住你

極度多蚊,好似住係森林咁

真係搵你住埋我果份

係果頭做過野.

食撚屎仲要中建出品

咁講，返科學園好過

白石角又贏

好似雙向wo

朝早巴士線果陣唔上得屯公喎

咁撚on9?

係 轉車站個位9點前無得上屯公
一定要深井上

深井先上到嘅話，住豪景花園仲好過佢

其實如果住過東鐵沙田大埔北區沿線，基本上好多屋苑都係要轉車，係上蓋 / 5-10 分鐘內到既屋苑少之有少，做到既都已經過一截 (你睇新達咁舊但咁多年仲貴過大埔中心，沙田新城市三期上年都仲成交緊 2萬 1呎)。住得呢 d 區搭東鐵多數都習慣左要轉車，係白石角個價 mark up 得太多即，預左買一手樓會蝕。

掃管芴個價同天鑽個價差唔多，天鑽個性價比係會高過掃管芴，原因係天鑽係真係行到去火車站，但掃管芴唔得。

康城唔係差，但個站要同坑口寶琳分，而且 3/4 班先有一班去康城，感覺上只係同多左個巴士站差不多。所以個價唔會預期升得咁快，多左個商場只係配套再好 d，交通上康城都只係高白石角一級 (即係若果白石角巴士線多幾條的話呢個缺點可以抵銷到康城個地鐵站。)

烏溪沙白石個位現時係好，其實市區番烏溪沙個位同大埔個距離差不多，你可以當成烏溪沙係大埔既私樓+新樓版。但黎緊泥涌會多 1萬個單位，同埋始終係尾站，潛力黎計大埔 / 白石角係會比烏溪沙好。

東鐵都夠垃圾
白石角仲要咁遠先出到東鐵
要過海果d真係旅行咁款

買樓實贏架
樓主小心俾狗咬

你睇下大圍田心村，單層連天台村屋都造緊 900-1000萬，住得個站隔離基本上係會貴 10-20% 以上，呢個價對比番白石角就反映緊白石角一手樓係 overpriced。

康城都有巴士出尖沙咀，有車出調景嶺 同坑口

白石角 + 科學園其實有成十條巴士/小巴線，但好多都係番工放工先開，若果全部變曬全日線其實就會改善好多。

aa 狗， 咪再吹奏人交通方便啦 烏溪沙屯馬線上蓋，；白石角呢？

你睇番附近位置 d 屋苑比較先啦，白痴仔

就算泓碧都係穿過迎海就上到烏溪沙站， 白石角果幾個盤呢？

我番科學園番左五年以上，你覺得我唔知白石角交通係點？係你 d 咁 sup 9 白痴仔唔做足功課又扮自己有料，我已經講左白石角一手樓係 overpriced。咁有錢咪唔好買呢 d 位囉

睇清楚我reply d 乜野先啦，香港人就係太多呢 d 心頭高既人，執輸行頭慘過敗家。

我講潛力係講將來去其他地區既時間同方便程度，以下呢幾個地方烏溪沙會方便過大埔/白石角?
- 元朗/北區
- 大陸過關

除非烏溪沙有道路+鐵路直上大埔/北區/大陸，我只會睇將來烏溪沙會跑輸大市

如果你圈子係元朗，北區就一定啦， 但密度交通環境呢

你科學園做就知交通有幾慘， 朝早條272a 272k 272s 幾多人搭

睇下 d 人買樓資金係邊度黎先啦，仲用 2 萬蚊呎買烏溪沙白石角，你咁鍾意咪去買烏溪沙囉，我好肯定咁講烏溪沙未來十年會跑輸大市

我一直都講白石角現價一手係 overpriced，交通問題冇火車站將來就會有巴士途經，但多巴士線都唔係唔值呢個價。而呢個價錢係買康城好過白石角。

識個醫生住白石角返那打素，真係日日搭的士，唔通就係 ching

2期開左地盤啦，日日嘈到閪咁

全部要轉車都遠架啦
烏溪沙泓碧要行12-15分鐘要去到烏溪沙站
白可角要8分鐘搭巴士去大學站

主流翻工來計九龍灣，觀塘，對面海。

康城點都舒服過白石角，除非翻科學園

仲有閪鐵成日壞

係有啦on9

大埔咩基建都冇去元朗又唔方便
只係靠吐露港

你唔計等唔到巴士既

大埔沙田主要係分支家庭+外區客支撐，但對比尾位（烏溪沙、康城、柴灣小西灣、堅尼地城），中間位係有佢優勢

我之前都有入過去睇
其實都係5-10分鐘一架巴士/小巴
依家有apps
其實差唔多先落去搭車
咁等5-10分鐘我覺得ok
其實我有時搭東涌線都要等5-10分鐘

咁當然一定係上蓋最好
如果想睇新界東
一定睇大圍上蓋新世界
不果依家依個情況可能無咁快賣

坐大飛

最正都係新世界+大圍 車公廟上蓋溱岸都

車公上蓋 2房則唔靚
好細
要睇下大圍上蓋係咩則

白石角自成一角 住宅起得咁密 但完全無生活配套

轉車先煩呀，下下要轉小巴/巴士出黨鐵

返工起碼預多半個鐘出門啦

跨灣大橋開左你覺得康城會無巴士？
當康城有齊巴士地鐵 白石角都仲係得巴士
點樣抵銷？

點解逸瓏灣會多基層？

等車有排等 6-7點果d時間撞正地盤佬收工 條龍長到 係逸瓏灣等幾班巴士小巴都上唔到車 唔想等一個鐘車就要焗搭的士

屋苑有冇shuttle?

住果度d人一般放工係入白石角
地盤工友係出白石角
唔同方向
再者過多半年 所有地盤都差唔多起曬
只會越嚟越小工人

最慘係條路，
天鑽係全大埔最大型屋苑，
但條山路好窄，
入哂伙應該會好似山頂咁，
塞爆。

不過果邊d班次都偏疏落 自己無車住果邊真心好唔方便

逸瓏灣唔覺有 之前有d事要做成日去果邊

好似有架去大埔俾賓賓買餸用

逸瓏灣係用7人alphard 做shuttle

原來係咁 呢個我真係唔清楚 始終我唔係住戶

咁都有得笑

Ching 係摩西

堅多AA話有內部料堅會開新站。

不過有朋友做RDO 就話聽都未聽過，兼現有上馬項目都仲係果堆Railway Development Plan 2014嘅嘢。

果度如果由blueprint , proposal到完工，最起碼都要等到2035年。

白石角係有錢佬住

如果你買白石角

買垃圾

開鐵路站既話 我估屯南站去機場站 掃屎忽波邊都hi唔到

On9
泓碧行去黨鐵要15分鐘你係拐杖定坐輪椅呀?
陰鳩公

鐘意就鐘意

你係白石角邊個屋苑？

白石角環境真係一流, 但交通配套差, 有車出入會好d, 但聽聞車位嚴重不足

黨鐵起計行到迎海天橋尾頂盡十分鐘 仲有得食沙中線 一個真正低密度同有鐵 白石角無 咁都拎都嚟比較

喺科學園返過工就知白石角交通係垃圾級
無車千祈唔好住 不過你要望下車位比例先

同價來講，康城抵屌d,起碼交通完善來緊有橋出港九，加上商場，起碼滿足到民生同返工呢d 基本野，不過始終康城好多人會諗起濕同堆填區
但同樣尺價真係諗唔到唔揀康城

有人話行到迎海尾要10分鐘
雲海就話je, 泓碧仲要行wor, 12分鐘基本啦for 後生
老d 既大概15分鐘
有咩錯
您買左果度？定您係aa?

有人話
10分鐘一定到黨鐵

笑死 仲要屈我係aa
Aa死全家呀
定係你係康城aa

其實雲海同泓碧差幾步姐。。

你以為
起完樓到收樓先係惡夢開始
個個單位都裝修一頭半個月
d 賓賓又陸續搬哂入黎
再加d 小朋友返學放學高峰時間
真係少年你太年輕了

我意思係上面有人講都要10分鐘
有d人行得慢咪12-15分鐘
您估個個好似您行得咁快
大概10-15分鐘
唔洗咁focus
都係要行一段路
咁您即係買左果度啦
康城依d堆田區都好拎出嚟講
笑死

白石角d開放式,1房過SSD就好睇

泓碧有幾多未賣晒 早1,2星期睇二手樓個AA仲水緊我去買

無買 完全零興趣買嗰度
有朋友住雲海 上過去house warming 所以知姐
親身行過 我諗一係拐杖一係輪椅一係老人家先要12-15分鐘
Ching你都係親身行過先講啦好嘛
同埋睇返清楚 係你無鳩啦啦屈我係Aa 狗先

有排塞車，大學站頂唔到個流量

又咁講，大中，第一城，河畔三十幾年樓都5m頭
白石角跌極咪5m頭

但交通一改善就差好遠

呢幾個位無車真係好唔方便
小巴真係最大獲, 好多時都唔會有位, 巴士線又得一兩條
就算有車又如何, 你勁難搵到位, 以前有個爛地, 都唔知而家重係咪道

無咗好耐 入伙時有架7人車
其實己經夠尷尬 上年無埋

有車又點 之前住個度
架車俾呀爸渣咗 我咪又係焗住搭的士uber

呢個再深層次問題
其實多唔多車位架
之前我係科學園返工, 都想買白石角住, 因為科學園有車位

逸瓏灣都開始唔夠 隔離屋苑都買埋我地啲車位

有D人點止一架車, 住個道, 如果有兩個車位, 我都出兩架, 就無左你個問題

想問下買同租貴唔貴架, 最緊屋企隻老虎話, 不如考慮下白石角

買就了二三百萬 租就4500-5000
樓下有架林寶泊兩個位
我搬離咗白石角出港島

你番工放工一樣塞爆吐露港

起D要車先方便既地方住, 但樓價同車位兩樣都都咁貴

唯—爛地停車場都 full house
名種車都係周街泊

生活態度

通常住得過千呎單位既人，都起碼兩架車啦

又要推返上嚟

買架電動板車算啦

住緊掃管笏依邊搭巴士出市區返工其實快過以前住屯碼不過係時間一定要好規律因為最快都要20分鐘先有一班252

遲d會多d